幾時會有售樓處群組?

地產狗: 限聚令我fucking care，繼續搭棚賣樓

Sell Hong Kong

唔止SellHk，仲有恆基

New world

BTW有冇人post 過

SHK office

仲有支那地產商